%------------------------ Declaration Page ------------------------

{\parindent0pt

\begin{center}
{\LARGE\bf اظهارنامه} \\
{\small اصالت متن و محتوای \ThesisType{}}
\end{center}

\textbf{عنوان ‌\ThesisType}: \ThesisTitle

\vspace{.1em}
{\textbf{استاد راهنما}: \ThesisSupervisor} \\
{\textbf{استاد مشاور}: \ThesisAdvisor}

\vspace{0.75em}
اینجانب {\ThesisAuthor} اظهار می‌دارم که
\begin{enumerate}
\item
 متن و نتایج علمی ارایه شده در این \ThesisType{} اصیل بوده و زیرنظر استادان نام‌برده ‌شده در بالا تهیه شده است.
\item
متن \ThesisType{} به این صورت در هیچ جای دیگری منتشر نشده است.
\item
متن و نتایج مندرج در این \ThesisType، حاصل تحقیقات این‌جانب به عنوان دانشجوی \ThesisDegree{} دانشگاه صنعتی شریف است.
\item
کلیه مطالبی که از منابع دیگر در این \ThesisType{} مورد استفاده قرار گرفته، با ذکر مرجع مشخص شده است.
\end{enumerate}

\begin{multicols}{2}
\ \\
\ \\
\ \\

نگارنده: \ThesisAuthor \\
تاریخ: \\
امضا: \\
\end{multicols}

نتایج تحقیقات مندرج در این \ThesisType{} و دستاوردهای مادی و معنوی ناشی از آن (شامل فرمول‌ها، توابع کتابخانه‌ای، نرم‌افزارها، سخت‌افزارها و مواردی که قابلیت ثبت اختراع دارد) متعلق به دانشگاه صنعتی شریف است. هیچ شخصیت حقیقی یا حقوقی بدون کسب اجازه از دانشگاه صنعتی شریف حق فروش و ادعای مالکیت مادی یا معنوی بر آن یا ثبت اختراع از آن را ندارد. همچنین، کلیه حقوق مربوط به چاپ، تکثیر، نسخه‌برداری، ترجمه، اقتباس و نظایر آن در محیط‌های مختلف اعم از الکترونیکی، مجازی یا فیزیکی برای دانشگاه صنعتی شریف محفوظ است. نقل مطلب با ذکر ماخذ بلامانع است.


\begin{multicols}{2}
استاد راهنما: \ThesisSupervisor \\
تاریخ: \\
امضا: \\

نگارنده: \ThesisAuthor \\
تاریخ: \\
امضا: \\
\end{multicols}
}

